【有片】警察換黑衫

証據確鑿，文宣幫手做野大家推爆佢

你老母又想入9我地數？

建議］ p牌正負評顯示

嘩屌

推

推到變主流新聞

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

好人好姐做乜警車側邊換衫？

有無文宣巴絲幫手，呢單野好似無乜人知